海關拘捕健身中心人員 涉以威嚇手法迫消費者購買服務

海關拘捕一名旺角健身中心的董事及兩名銷售人員，指他們涉嫌以具威嚇性的銷售手法，迫使消費者購買健身服務合約。涉案合約總值超過90萬元，是《商品說明條例》自2013年修訂以來，海關偵破有關健身中心不良營商手法的案件中，損失金額最大的單一事主。

海關本月中展開代號「破風」行動，打擊健身中心不良營商手法。過去數日，在旺角一間健身中心採取行動。

海關稍後會召開記者會，交代行動詳情。

香港既健身風氣真係比班敗類搞衰哂
我操左超過七年，康文署、Physical同Pure都玩過，當中以Physical最垃圾，次次去都見到成班pt無所事事，見你係新手就逗下你，煩撚到

洗撚夠版未呀你班光復狗

已入 LIST，自己好好檢討下。

pure 大約幾錢一個月

$1000
值唔值就見仁見智
聽講24/7做緊500幾，打算完約之後試下24小時自助式gym

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
徐永強
(會員#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

封神榜

但你覺得係pure 好唔好操， 去過24/7 間野好似細間好迫夾

Pure係我玩過既之中最好

其實機數量就差唔多咁多，但pure pt少d，人又少d

Pure fitness+yoga 旺角 會籍轉讓, 到2021年4月頭 ( 即10個月左右)
$7000
TG please:

仲操？
去驗下腦啦
Blocked

你老母臭閪，搵水魚就過主

如果同左佢講左冇需要佢幫手
佢都喺度煩住晒
仲要西西地面串9你嘅話可以點樣？
你哋會爆粗屌柒佢呀嘛？